發夢係機場現場，有啲嘢唔明

我發夢係機場接緊機
其實點解唔入黎？
我覺得個個比機管局呃哂，佢帶頭放流料
MTR係話停預辦登機
但所見其實周圍都好少人
係有廣播話停check in, 但見到counter繼續運作
睇塊板，取消嘅得好少，仲排到凌晨1點

我就認為係機管局造假，有錯請指正

P.s. 見到有啲文宣poster A5size，啲字尾指嘅1/3大細，係做咩？宣傳最緊要遠睇一睇就明，玩拼圖poster就最好，有錯勿屌